感謝Sammi原諒安仔 黃柏高：他已經痛定思痛

許志安（安仔）背著太太鄭秀文（Sammi）與黃心穎車廂激吻，他在記者會表示後悔，哭訴斥自己是醜惡的人，最終獲Sammi原諒。
許志安的經理人黃柏高今日回應說：「好開心Sammi可以原諒安仔，畀多次機會佢，好多謝Sammi。我都好希望記者朋友可以幫手，停止一些揣測、失實嘅報導，不要再令事件發酵，再傷害到任何人。亦好希望大家同記者朋友可以畀多次機會安仔，他已經痛定思痛，時間會證明他會以行動重新做人，多謝大家。」

他已經痛定思痛決定再偷食

仲時間證明
等佢60歲出嚟扮戲定唱歌？
早抖啦

立即搵返自己 可以重新工作

一切都係利益
已無愛

上帝早已預備～

多謝paco